屌那媽，星如唔好丟我地香港人假好嗎

唉 一早講左唔夠打
係都要丟我地香港人假

die for hk

收爹喇